考生報考DSE 唔去，考評局印曬準考證試卷，算唔算浪費公帑

???

正評 算
負評 唔算

好問題

唔係免費既話
報名費應該係包埋印準考證同卷既成本咖啦
你俾完錢唔去同你買完個飯唔食一樣姐

考評局主席陳仲尼則表示，若出現全民報考的情況，會對考評局工序造成相當大壓力，亦可能拖低5*和5**兩個以「拉曲線」訂定級別的成績。他又指，有關措施可減輕家長和同學負擔，但如果社會有聲音認為是「好心做壞事」，可作出優化，管控一旦出現過多考生而令考評局無法應付的風險。至於是否只豁免日校生考試費，他指目前未有具體方案，要與同事及教育局商量。